6名法國人命喪尼日 伊斯蘭國承認突襲殺害

極端組織伊斯蘭國（IS）今天承認於8月殺害6名法國人道援助工作者和兩名當地嚮導及司機。這一行人是在西非國家尼日參觀自然保護區時遇害。

法新社報導，這6名法國人道援助工作者年齡在25歲到30歲之間，他們和一名當地嚮導及一名司機於8月9日在尼日的庫雷國家公園（Koure National Park）被殺，地點距離尼日首都尼阿美（Niamey）60公里遠。

伊斯蘭國在線上刊物「新聞」週報（Al-Naba）發布聲明表示，這一行8人在突襲中被擄獲，然後被殺。美國賽德情報集團（SITE）證實這則消息。

伊斯蘭國聲稱，這次攻擊應被視為法國的「重大安全疏失」。法國為打擊好戰團體，在西非沙赫爾（Sahel）地區部署了5100名兵力。

法國反恐檢察機關先前表示，這起攻擊似乎是針對西方人的「預謀」攻擊，但還不清楚受害法國人和他們所屬的非營利組織是否遭到特別鎖定。法國調查人員已前往尼日調查此案。

法國佬依d 一定會殺返轉頭

法國一直都有係西非部署軍力打擊恐怖組織

回教+黑人

8月，依家都9月中先出黎承認？以前唔係好快承認既咩？

以前勢力大

法國人道援助工作者去is ？

法國人道援助工作者去尼日，而ISIS係尼日有恐怖活動

除去一部分極端教徒不說，我認識的所有穆斯林都是和善本分的人，但根據西方國家的研究，穆斯林的人口比例與其行為的關係如下：

一、當MSL人口在一個國家少於2%時，

他們中的大多數會被認為是愛好和平的少數民族，不對其它公民構成威脅，這種情況的國家為：

美國 -- 0.6%

澳大利亞 -- 1.5%

加拿大 -- 1.9%

中國 -- 1.8%

義大利 -- 1.5%

挪威-- 1.8%

二、在2％至5％時，

他們開始向其它少數民族和心存叛意的群體傳教，往往從監獄中和街頭幫派大規模的吸收新成員。這是發生在：

丹麥 - 2％

德國 - 3.7％

英國 - 2.7％

西班牙 - 4％

泰國 - 4.6％

三、過了5％時，

他們會行使突破人口比例平衡的過度影響。例如，它們將推動對清真（回教標準清潔）食品引進，從而確保清真食品的從業人員由MSL擔任。它們會對連鎖超市施加壓力，在他們的貨架上標註清真特性 - 並伴隨著威脅不願遵守的對象。這是發生在：

菲律賓 - 5％

瑞典 - 5％

瑞士 - 4.3％

荷蘭 - 5.5％

特立尼達和多巴哥 - 5.8％

四、過了10%時，

到了這一步，他們將努力爭取政府的授權，使他們能夠在MSL聚居區根據自己的教法行使伊斯蘭法。伊斯蘭主義的最終目標是在整個世界建立伊斯蘭教法。他們會試圖增加法律條款，把「表達對MSL不滿」定為非法。在巴黎，我們常看到汽車燒毀。任何非MSL的行為被認為冒犯了伊斯蘭教，結果就是暴亂和恐怖。如在阿姆斯特丹，由反穆罕默德的漫畫和電影導致的結果。每天看到這種緊張狀態，尤其是在MSL區域，在：

蓋亞那 - 10％

印度 - 13.4％

以色列 - 16％

肯亞 - 10％

俄羅斯 - 15％

五、達到20％時，

可以預知此國家處於騷亂一觸即發的狀態，聖戰武裝的零星屠殺，和焚燒基督教堂和猶太教堂，如在：

衣索比亞 - 32.8％

六、達到40％時，

各國會經歷大屠殺，持續不斷的恐怖襲擊，正在進行的武裝內戰：

波士尼亞 - 40％

查德 - 53.1％

黎巴嫩 - 59.7％

七、達到60％時，

國家將不受制約地迫害所有其它異教徒（包括不順從的MSL）和零星的種族清洗（種族滅絕）。以伊斯蘭教法作為武器對異教徒實行加稅等岐視，如這樣的：

阿爾巴尼亞 - 70％

馬來西亞 - 60.4％

卡達 - 77.5％

蘇丹 - 70％

八、到了80％以後，

預計每天都在恐嚇、暴力、聖戰，一些種族清洗，甚至一些大屠殺。因為這些國家驅逐異教徒，把100%作為目標，如已在某些方面經驗豐富，現正進行的：

孟加拉國 - 83％

埃及 - 90％

加沙 - 98.7％

印尼 - 86.1％

伊朗 - 98％

伊拉克 - 97％

約旦 - 92％

摩洛哥 - 98.7％

巴基斯坦 - 97％

巴勒斯坦 - 99％

敘利亞 - 90％

塔吉克斯坦 - 90％

土耳其 - 99.8％

阿拉伯聯合大公國 - 96％

九、到了100％時，

理論上說，將迎來和平'三蘭港' - 伊斯蘭和平之家。這裡有應該是和平的，因為大家都是MSL，Madrasses是唯一的學校，可蘭經至高無上經典，如：

阿富汗 - 100％

沙烏地阿拉伯 - 100％

索馬利亞 - 100％

葉門 - 100％

不幸的是，和平是永遠不會實現。因為在這些100%純國家裡最激進的那部分MSL相互脅迫著發泄仇恨，為滿足嗜血的慾望屠殺那些相對不太激進的MSL，以各種各樣的理由...自相殘殺。

原文網址：